之前話九龍灣冇戰略價值

其實我唔明.....
兩三次和理LUNCH後, 差唔多都大半個月 POPO日日一點就棟幾架狗車係度戒備冇停過, 冇戰略價值但又咁睇得緊?

因為黨鐵總部同車廠